點解德望高form果班一定要著黑絲？

校規？

圖呢屌你

🐔

冇圖學人開post.jpg

請上載圖片加以解釋

第一日上lihkg？

圖呢 你老母

無圖學人開post???

樓主老母好好屌?

點解樓主老母咁好屌?

冇圖講條卵

都唔撚係黑絲 肉絲來嘅
利申日日見

德望妹同好
夏天肉絲，冬天黑絲
利申：成日去佢地學校門囗影佢地

誰的老母性感很多人call

高踭鞋 絲襪

無圖我做咩要答你問題？

無圖好難做學術討論

但ghs平均來講都幾豬

More